# 1.2.0

Para hacer la revisión del proyecto se debe descargar este repositorio y correr el siguiente comando en la raiz del proyecto.
puede tardar varios minutos

```
docker-compose up
```

Seguido de esto apenas en la consola salga el mensaje 

ingresar a esta url https://www.olmokua.com/familybdb/ para hacer test de inseciones y consultas al servidor levando en docker con NODE y ELASTICSEARCH.